{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023092058334/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Warm Cotton Easy Pants - Beige"
    },
    "text": "ブランド名はBEAKER ORIGINALで、メーカーはBEAKERです。 こちらの商品はFW23/QP3921OG4Aという商品番号をお持ちです。 このワイドフィットパンツは伸縮性の良いコットン混紡素材で製作されています。 アウトポケットディテールが都会の作業服のような洗練されたワークウェア感性を演出します。 ウエストバンディングがあって着心地が楽で、カジュアルルックとして活用しやすいアイテムです。 表地の素材は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "BEAKERです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QP3921OG4Aです。"
        },
        {
            "question": "このワイドフィットパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "伸縮性の良いコットン混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "アウトポケットディテールが都会の作業服のような洗練されたワークウェア感性を演出します。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着心地はどのようですか？",
            "answer": "ウエストバンディングがあって着心地が楽で、カジュアルルックとして活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地の素材は何ですか？",
            "answer": "綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品のドライクリーニング時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の特定の汚れに対する取り扱い方法はありますか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は水や汗によって変色することがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品のアイロンのかけ方はどのようなものですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 515
    }
}